香港記者比人打壓得咁緊要係有原因架

d所謂黃媒 比狗打個陣就話無新聞自由好慘呀
快d捐錢比我地啦
到捐完錢比你個批人有事
你又懶鳩要公正po大頭相出黎
你地自己唔覺得有問題？

推

黑警：多謝記者

兩邊唔討好
中立呀嘛
唔企政府果邊亦唔企人民果邊

假設藍媒既任務就係po手足高清相出黎
黃媒就應該blur樣 就係咁撚簡單
唔好撚同我講咩傳媒要中立 要扮中立你就唔好收我地錢

高清相好似cctvb po㗎喎, 連港台都有blur

講緊無blur直出個d

邊d黃媒個樣唔blur唔打格？講出嚟share出嚟睇下

開名啦
有幾黃先

For example?

tmhk

黑警同港共先係大家要屌，最大主因都係呢個政權迫害香港人

立場奶咗兩次嘢啦
第一次武漢肺炎1月嗰陣時
個背囊 啡色邊 畀人認出而家仲還押緊
臘腸仲有高清大頭添
果然黃世澤講得啱
喺佢搞唔掂澳門人在英國，陳雲同呢啲高清圖片嗰陣時我唔會畀臘腸一分一毫你
真喺過一月開始已經唔畀立場錢
我已經用信用卡轉投hkfp加山傳播同眾新聞 apple 我仲用月費交
危難關頭你同我講記者專業唔係呀嘛
我唔想再見到立場害人害第三次啦
記者對我嚟講冇中立呢樣嘢
我最愛嘅只有黃媒越黃越好

要報既係有警員被刺傷
要影咪影傷口
而唔係被咩人刺傷wo
講緊已經唔係live片停唔到
而係office打文出黎
有意識幫張相加credit但唔諗下貼呢張相為乜?

立場報導手法被屌已經唔係第一次
唔好再拎咩報導事實既尊業黎做擋箭牌啦
個體制扭曲時中立即係做幫凶
技安大雄呢個例子真係聽左無數次

立場再係咁真係仆街啦

立腸terry chan直頭幫司法迫害護航

我不嬲有比錢apple, myradio
係從來唔課立場

live blur 唔到

作為一個公民記者，咁你就要問吓自己，你到底先係一個公民吖，定先係一個記者？

而家咩時候仲中立

唔使講咁多廢話
個名就扮有立場
出到黎又要扮持平中立

唔再捐立場等佢自己收皮